【立場直播】警方在銅鑼灣站制服多人。

wtf

咩事

想知咩事

尻拉人 dklm

又趕哂D記者走

屌
真·引戰狗

因為係後生而且着黑衫

On9銅鑼灣都唔撚去得？
好撚煩係咁針對年輕嘅人

綁哂手wor

遊行完搭港鐵走人係犯法？